唔覺聽日會有大波動

今日林都係拖字決
聽日睇好都係升100-200完